有冇CHING已經收到OFFER

SMS已通知

咩offer

ive

入左神科
好能爽

仲收offer 我就開學喇喎 In 指大 I TRUST

入左酒店

樓主之前推介compass college
我收到offer了

睇黎有好多ching都入左指大
利伸我都係

Interview問啲問題好深

旅遊

In compass we trust

我神科飛機維修

好難讀又冇女

今日派😨？
上去睇先

毅進收我

sino 同 compass都有offer
要邊間好？好煩惱😥

入左ive神科
你班垃圾注定墊我式做社會既低下層

入左旅遊

蓋精讀完又讀

佢搞手黎 順便讀埋

藥劑收左我
不過老母以為我入港大😂

女我大把

做spy

求介紹

同科

勁喎清

蓋清今年第幾次入學

ok,send你cv比我

1

機電工程系咪好好景?

Ok 啦 都係為人民服務姐

city bba

應該點裝備自己先食到好多女

長文徵女友！

我真係想識女友。 我覺得女友/老婆先係彼岸。
我唔會去葡， 唔煙唔酒， 但有時講粗口， 而且我認我咸濕。。。

先簡單介紹一下自己:
A2, 31歲， u grad ，有穩定工作， 人前斯斯文文， 乖仔。 (其實人後係淫， 係大食)
樣子普普通通, 但唔7, 瘦身材外加少少肌肉( 有做開GYM&游水), 唔高. (玩過Match Up 既, 見到好多女仔都要求180/175 +...... 我真係無奈... )
身家清白, 斯斯文文, 唔煙唔酒, 唔莆唔爛玩.
以前拍拖鍾意睇戲, 周圍去食下野,唱下K... 其實拍拖都係咁.
特別既係我會想同女友去搵樣野一齊學. 想, 但未試過, 希望將呢個第一次獻比下任女友.

性格...似似地黃子華...即係睇呢個世界係灰灰地... 但會苦中作樂, 為人都幾搞笑. 放心, 唔會係O申到樹葉都落果隻. 性格比較大男人啦。(但係係尊重女仔果隻溫柔大男人性格. 當年追到2任女友都因為我係一個位好關心佢地, 做出暖男行為先得米)

同EX散左大概2年,希望快D重新出發.

愛情觀:
希望搵到命中注定果一個, 平時簡簡單單一齊生活, 亙相扶助, 唔計較.
有時食下好西, 去下旅行.
大家時常親熱, 係營營役役的生活中加插激情性愛作為調劑.

我的確想結婚, 但我唔會為結婚而結. 即係果D 咩"我目標係30歲買樓結婚" , 然後佢29歲10個月先追到個女仔, 拍2個月拖決定同人結婚. NO, 我唔會係咁. 但我細個的確覺得30歲應該要成家立室. 所以希望呢度可以帶比我奇績.

咸濕的我。。。 想搵個淫底大食絲打做女友！
我表現應該唔錯掛， 而且前戲唔會懶, 夠SWEET. ... 我好享受睇到女友比我TURN ON 果個樣, 所以我前戲好落力, YES, 我鍾意KISS 的.
我綜合追到2任女友經驗, 無獨有偶, 都係靠暖男行為感動佢而被接受, 再係開初憑表現奠定穩定關係.

有鑑小弟個人比較大食,亦都淫底,所以都想認識一個同我在這方面夾得來的女仔 (我從來唔會迫或者催促前度要曳曳, 我會以KISS turn on 佢地, 從而令大家呢方面磨合好D)
高度方面: 165或以下為佳
身材方面: 不要太胖便可(130LBS樓下),細細粒粒/肉肉女較佳,但瘦都無所謂
性格方面: 唔可以係食住男友果隻, 我大男人唔會比你食得住, 唔好傻. 其實性格好重要， 但要大家相處先會知
床上方面: 不可以死魚. SORRY, 我追求的是激情的互動. 而如果搵到一個夾到的女子, 我下半生只有佢一個女人, 又夫復何求?

有意可PM. 可以大家先溝通一下

一切隨緣!! 希望搵到我唔失落左既肋骨.

91見

指大 +eng offer

中大神科

點解樓主可以連續十幾年都收到offer?

好屈機，媾死女啦

讀第2個HD

有料既自然人地爭住俾offer你

樓主professor

Ching甘快有offer
禾重要等放磅先知入吾入刀

In左compass但未有offer

ｌ